你哋覺得動漫裏面嘅蘇聯歌好聽啲定係俄佬唱嘅蘇聯歌好啲?

☝️ 俄佬唱嘅 Katyusha

☝️日本聲優唱嘅 Katyusha

☝️ 俄佬唱嘅蘇聯空軍進行曲

☝️日本聲優唱嘅蘇聯空軍進行曲

俄佬唱嘅好啲
日本聲優唱嘅好啲
覺得差唔多冇乜分別嘅,請留言

d日本聲優唱到好似兒歌咁
完全都唔係個樣野

同意你嘅講法, 所以我就想睇下啲人鍾意兒歌嘅感覺多啲定係軍歌嗰種氣勢多d

☝️ 藝術品

呢隻最正 不過好似唔係俄佬唱

hard bass
Cheeki Breeki

兩種都各有特色，純粹個人喜好

不過我覺得蘇聯D歌就係要有果種粗糙既爆音效果先夠"蘇聯"

印象中少女戰車個政委係搵咗俄妹唱
不過軍歌始終都係帶點激昂 尤其係蘇聯
不過我覺得最好聽一定係 紅軍最強大 Red Army Is the Strongest

俄佬唱

agree

呢首我反而覺得麻麻地, 可能因為唔係俄佬唱

紅軍最強大都幾好聽嘅 我覺得首歌包含咗一種不屈不撓嘅戰鬥氣勢

我諗蘇聯啲歌曲有粗糙嘅爆音效果係因為佢哋錄音器材唔夠好 不過我都鍾意個種爆音嘅感覺嘅

咁就梗係軍佬唱返啦
氣勢磅薄先映襯到佢地民風彪悍 戰意高昂

hard bass 好聽啲